『耳環撚』一人一隻字刻落耳環

睇完曬使徒行者2
覺得比比鳥個耳環幾好睇
但又唔想買好普通個隻
想有少少獨一無二同代表到自己
跟住去左強國最偉大既淘寶搵到可以係隻耳環到刻字

成品：

懶
依隻字最能夠代表自己

五毛

屌

懶你老母咩 弱智死埋一邊啦

好柒

柒

中二柒鳩

又毒又柒 仲要五毛